求元朗日式美食推介

想問下巴打們元朗有冇咩日本野好食?或者放題推介?

Budget: 每人$200-300

交通廣場間瀛喜唔錯👍🏼👍🏼

千之壽幾抵食

打手

好平，唔差，不過一定無正宗日式料理餐廳咁好，
例如刺身大小不一，吞拿魚腩唔新鮮。

有興趣先俾名，費事比人話打人

評分：5.5-6/10

純壽司啦
都唔錯

唔洗放題
「一番」人人平均150已經好飽
又幾好食

啲位迫到唔開胃
午餐下午茶時段難食到嘔

田中
大舊又抵食

有無人食過 壽司之神 個餐牌最平600 一位 最貴1400 但又成日滿座

Ｄ前菜好正

放題學人講咩美食
全部都係屎

一番

天壽，鳳琴街體育館隔近
田中以前老板開，雖然細間但質素唔錯

依間lunch好抵食

300蚊啱啱好夠你食壽司源平個個set
鮨文唔知有無300蚊set

瀛上

魚一

試過 係唔錯

三上

源 脂文 壽司之神 三品

賣左比人啦

唔好講啦 唔想又排一兩粒鐘

又賣左？ 田中就賣左姐